覺唔覺d人用新手機無突破做唔買既籍口 好on9?

覺唔覺d人用新手機無突破做唔買既籍口 好on9?

因為手機大唔大突破都唔關佢事

小改 —— 屌 部機仲用得 又無大突破 買黎晒錢

大突破 ——- 屌 反正下年又會出新機又會有突破 部機又未壞 唔晒錢買新機住

人地買唔買關你撚事？

年年換新iphone
上年iphone x 今年出XS MAX 根本唔洗煩
講真理由呃到人呃唔到自己 窮之嘛

知你年年換啦 好撚威水

用iPhone X咋
無錢

總會有而種人
連登大把

咁真係無意慾去追啊麻
X同xs根本冇分別

利申：剛訂iPad pro 2018..用緊IPhone x

做好自己 唔好理人

好明顯講緊6 6s個d
係到屌X > Xs無大突破
又唔望下自己手上用緊咩機

好明顯講緊6 6s個d
係到屌X > Xs無大突破
又唔望下自己手上用緊咩機
X咁大突破都無換到 就知無突破係一個藉口

都唔明班友仲想有咩突破，痴係個頭當竹蜻蜓飛好唔好？

用ios係用佢嘅耐用性 如果呢個都當係唔買嘅籍口 我願意當 反正我用得開心 你吹咩